想問下當年香港收咗咁多越南難民, 現在人地唱返歌比香港, 你知唔知醜 ?

老老實實，香港啲越南難民船民係咪都返哂去？
當年香港係咪對佢地好差， 佢地會唔會唔ＬＩＫＥ香港？
香港人去到越來可否指住佢地話要不是當年香港接濟佢地佢地就乜乜物物？

好多去左歐美 少部分留係度

sorry, 撳錯負皮

知恩圖報幾好呀